Jabra 65t 個 case

最近開始不停閃綠燈, 充唔充電都一樣, 有冇人都係咁?

下世小心d

我果個都係 仲以為壞鳩左

係唔係最近有firmware update?
呢一刻又綠燈長着

有冇firmware update 開app睇咪知

我嗰個都開始神神地 頭先插咗幾次先叉到電

疑似漏電, 而家終於冇晒啲機, 叉下佢睇下點先

疑似漏電, 而家終於冇晒啲電, 叉下佢睇下點先

應該真係壞撚咗